呢個係咩掣 freed

Freed , 有冇人知呢個咩掣？

Turbo制

Sport plus

加幾多度大概

一禁可落水當船用

可能係上手後加嘅霧燈制？

將馬力提升100匹

KERS 掣

又冇著播
霧燈係其他燈掣會著

會唔會係車頭泊車sensor?

Nos氮氣

唔知有無呢

俾番架車人啦

呢排車台又有腳睇又有手睇

仲未研究到🤡